[巴打入] 如果女仔識分渣古同老虎, 會唔會加分?

老虎

渣古

係咪好叻女

娶得過

砌左十幾年模型都唔識分

識分大魔同力奇大魔先講

sor 大部分女都會話佢地係高達

有無驗過眼

你有無考慮過要驗智商？

乜黎ga

其實講得出係高達都算係咁

最緊要識分哂咁多隻GM

有高達其實係咪有矮達？

星野文奈都要投降

冇角單眼高達咪gm

其實分到咩

分到，肩裝甲已經唔同

識分埋b3同藍老虎個正

知佢地係係高達套野出黎已經加爆分

得寸進尺

咪係大唔大貪啲

唔會
個部係b3老虎
同普通老虎係唔同

樓主你確定你冇調轉咗...？

咪一樣係老虎
咁計較抵你冇女

有咩

可能我記錯